Maintainers
===========

*Listed alphabetically in forename, surname order*

* Adam Turner <@AA-Turner>
* Bénédikt Tran <@picnixz>
* Chris Sewell <@chrisjsewell>
* François Freitag <@francoisfreitag>
* Jakob Lykke Andersen <@jakobandersen>
* Jean-François Burnol <@jfbu>
* Stephen Finucane <@stephenfin>
* Takayuki Shimizukawa <@shimizukawa>
* Takeshi Komiya <@tk0miya>

Contributors
============

*Listed alphabetically in forename, surname order*

* Adrián Chaves (Gallaecio) -- coverage builder improvements
* Alastair Houghton -- Apple Help builder
* Alexander Todorov -- inheritance_diagram tests and improvements
* Andi Albrecht -- agogo theme
* Antonio Valentino -- qthelp builder, docstring inheritance
* Antti Kaihola -- doctest extension (skipif option)
* Barry Warsaw -- setup command improvements
* Ben Egan -- Napoleon improvements
* Benjamin Peterson -- unittests
* Blaise Laflamme -- pyramid theme
* Bruce Mitchener -- Minor epub improvement
* Buck Evan -- dummy builder
* Charles Duffy -- original graphviz extension
* Chris Lamb -- reproducibility fixes
* Christopher Perkins -- autosummary integration
* Dan MacKinlay -- metadata fixes
* Daniel Bültmann -- todo extension
* Daniel Neuhäuser -- JavaScript domain, Python 3 support (GSOC)
* Daniel Pizetta -- inheritance diagram improvements
* Dave Kuhlman -- original LaTeX writer
* Doug Hellmann -- graphviz improvements
* Eric N. Vander Weele -- autodoc improvements
* Etienne Desautels -- apidoc module
* Ezio Melotti -- collapsible sidebar JavaScript
* Filip Vavera -- napoleon todo directive
* Glenn Matthews -- python domain signature improvements
* Gregory Szorc -- performance improvements
* Henrique Bastos -- SVG support for graphviz extension
* Hernan Grecco -- search improvements
* Hong Xu -- svg support in imgmath extension and various bug fixes
* Horst Gutmann -- internationalization support
* Hugo van Kemenade -- support FORCE_COLOR and NO_COLOR
* Ian Lee -- quickstart improvements
* Jacob Mason -- websupport library (GSOC project)
* Jeppe Pihl -- literalinclude improvements
* Joel Wurtz -- cellspanning support in LaTeX
* John Waltman -- Texinfo builder
* Josip Dzolonga -- coverage builder
* Julien Palard -- Colspan and rowspan in text builder
* Kevin Dunn -- MathJax extension
* KINEBUCHI Tomohiko -- typing Sphinx as well as docutils
* Kurt McKee -- documentation updates
* Lars Hupfeldt Nielsen - OpenSSL FIPS mode md5 bug fix
* Łukasz Langa -- partial support for autodoc
* Marco Buttu -- doctest extension (pyversion option)
* Martin Hans -- autodoc improvements
* Martin Larralde -- additional napoleon admonitions
* Martin Mahner -- nature theme
* Matthew Fernandez -- todo extension fix
* Matthew Woodcraft -- text output improvements
* Michael Droettboom -- inheritance_diagram extension
* Michael Wilson -- Intersphinx HTTP basic auth support
* Nathan Damon -- bugfix in validation of static paths in html builders
* Pauli Virtanen -- autodoc improvements, autosummary extension
* A. Rafey Khan -- improved intersphinx typing
* Rob Ruana -- napoleon extension
* Robert Lehmann -- gettext builder (GSOC project)
* Roland Meister -- epub builder
* Sebastian Wiesner -- image handling, distutils support
* Stefan Seefeld -- toctree improvements
* Stefan van der Walt -- autosummary extension
* T. Powers -- HTML output improvements
* Taku Shimizu -- epub3 builder
* Thomas Lamb -- linkcheck builder
* Thomas Waldmann -- apidoc module fixes
* Tim Hoffmann -- theme improvements
* Vince Salvino -- JavaScript search improvements
* Will Maier -- directory HTML builder
* Zac Hatfield-Dodds -- doctest reporting improvements, intersphinx performance

Former maintainers
==================

*Listed alphabetically in forename, surname order*

Former maintainers are those who haven't committed in the last two years.
Those on the list below may become active maintainers again at any time.

* Armin Ronacher <@mitsuhiko>
* Daniel Neuhäuser <@DasIch>
* Georg Brandl <georg@python.org>
* Rob Ruana <@RobRuana>
* Robert Lehmann <@lehmannro>
* Timotheus Kampik <@TimKam>
* Yoshiki Shibukawa <@shibukawa>

Many thanks for all contributions!
